急聘 臨記職員

公司臨記職員，人數需求：30人
地點：九龍灣高銀國際金融中心
日期：29/6/2017
時間：暫定當天下午2:00-4:00
$200/2hrs
有興趣留tg

縮返入你老母個臭西度啦

要著咩？

@manjai_ericpang

做咩事

認真post急推

我除左人工冇錢賺的

著西裝

仲有冇人 仲有25/30個位

岩岩考完試嘅巴絲打當返下暑假炒散啦

做咩架

真係2個鐘收工？
唔會拖到全日？
OT點計？我唔OT可以即刻拎錢走人？

扮公司職員協助拍攝宣傳相片

預1個鐘多啲唔洗ot

有工share都負評

搵到人我無多啲錢收嫁

真定假

點解你要人你唔留tg

真嫁

比名我pm你都得

是但啦 pm到咪得囉

女人ok?

Ok

屌9你咩
上頭話450一個
你係到請200一個？？
我諗我知你邊個

著西裝 又係梁家輝同高圓圓嗰套？

派膠去第二個post

因為你冇資格食呢盒飯

屌你

賺咁盡，首期不是夢

你估正係得個套玩老西咩

又係你呢條__ __

不過$200真係狗也不屌

係囉，我自己時薪都無100，你地就個個買到樓我就繼續搵人啦

Tg: o13059

出面啲promoter雞都係90蚊一個鐘炸
呢份咩都唔洗做又有冷氣又有得坐算係咁啦

做緊450喎師兄 食水咁深

咁你去做450個邊囉

heyyimhere

絲打係咪打錯名搵唔到你

明明公價450
而家食到200蚊都有人話要做
香港人就係咁鐘意做爛市頂低哂d 價

公價要做200唔洗做喎 點解你頂

Diamond1223

屌 唔識貼tg

比tg名我pm你la

女人做得？
要做d咩嫁

即係做model ?

係到講巴絲就得
巴絲都返得
扮員工協助拍攝宣傳相片

唔係model30人2個鐘點當model影呀

公價500，咁多位唔好做水魚

你即刻開番場公價500嘅我比曬啲人去你個邊做又點話

公價450 你出200 仲要人著老西 食水深左小小喎

TG:Ayoungmufc18

多謝咁多位巴絲打嘅支持
等小弟食個靚飯先再慢慢聯絡你地

Full左？

都話左你出450請佢地我比曬啲人你呀
唔請就出返去啦

未
食個靚飯再整

thxxx!

得閒

做過 倫敦金黎

又唔係叫你做經紀做咩姐

頂 tg 爆左人

你都醒架啦係度開post
上去演員招募post都無得你出啦
無規無距

又唔係招演員做咩尻

我套老西都唔止2舊啦

擺明搵笨7

Ok u win

臨記唔撚係演員？
你真係睇少呢一行

個名意思姐，內容唔係呀嘛
一係你比個名我改話啦

如果臨記係演員咁演員訓練班點解無臨記

係咪要上鏡？
上得鏡就係演員
你呢啲人就係做低呢行個價
搞到呢行cheap哂
睇死你後期無錢搞

倫敦金

人地上鏡係影片，我呢個係相片喎

你咪睇下endroll啲臨記出係邊個位囉
諗完再做好重要

人地捱幾多個鐘日曬雨淋點比

兩樣野根本就性質唔同有咩好比

笑撚左咩日哂雨淋關乜野事
出一組就比一組人工

你係到講咁多不如直接啲比啲公價job人地返下仲好啦

笑撚左我share job資料比齊明碼實價又唔係拎住刀逼人返岩咪留tg唔岩咪上一頁囉做咩尻姐你

所以話規距就係你做壞
做cheap自己

有咩話咩規矩，［搵食姐，犯法呀～ ］就叫規矩啦

做乜鳩
TVB D臨記行行企企都係斷鐘計錢
條友係咪忽上腦？
係FB GROUP上面個班請演員擔正先高價
臨記2個鐘200 算係咁

五十步笑百步就係你呢種人

我都唔知佢做乜鳩
連登仔就係成日講到似陳陳咁

留明睇負皮個啲炒曬車

暫時落左名嘅有呢到咁多位巴絲打
盡力比夠40個位大家
想返嘅就快手啦
有漏名嘅就同我講番啦

唔方好野

同埋到時係大堂會用tg名同大家做登記

等錢洗:(

等到星期四咁多位巴絲打坐2個鐘冷氣房輕鬆拎200蚊走
你咪知到係咪好野囉

其實拎200蚊仲有得參觀金融交易場都唔錯

到時即pay?

完左即pay

巴絲打唔熟路search皇御園就得

或者九龍灣地鐵站b出口穿過德福廣場直行

第一次見證絲打人數比巴打多嘅時刻，絲打們我對你地刮目相看
大家努力賺錢啦

姐係你承認真係有$450呢回事

有三位巴打講450，我假設佢地有返過450而論

我就無返過450啦

仲有啲啲位可以加你地名
不過可能會比老世屌我叫多左
不過大家一齊搵食最緊要開心share

痴撚線
乾洗西裝百幾
車錢又幾十

200有撚錢賺

依家咩時間 interview都要著西裝啦
知你件西裝陳年都收埋係衣櫃啦

會唔會扮大公司呃鳩d人落搭

講左成晚仲講啲樣野

interview 為左份工洗百幾合理
但炒散賺得雞水咁多為乜

隔離就係輔警總部

呢排啲人差唔多日日都要interview啦，順便炒個散唔好嘅

一定要著西裝？

你到時番工記得咁同hr講
唔撚食你水 我做咩咁撚辛苦要上網搵人 戇撚鳩

Yes

算啦巴打同佢講曬氣，又唔洗佢做吹到點都得嫁啦

啲閪人做咩咁鐘意上連登搵奴工

巴打如果仲要人今晚覆你
通左成晚頂要訓下先

200蚊hea兩個鐘都話西睇黎你仲未見過世面喎細路

返過裝修學徒800蚊一日都做到食屎咁，依家200蚊叫你hea都西工

冇追post但真係可疑麻，好多呢d公司為左搵海外investor都會充大頭鬼，話比人知佢係幾有power,從而呃投資者錢

咁就算有差佬係到，大家做臨記都係受薪，邊告得入？

2舊水可能做左幫兇，大家自己諗

樓主好慘，送條財路比學生哥賺零用錢過暑假都被人屌

但你應該睇會到口裡說不，心裡很誠實既連登仔

用下腦都知啦
我都唔識架
copy人地條link換自己id上去咪得囉
無腦

住附近去執兩舊水識下絲打都lum lum脷啦

吹下水鳩fingfing就收錢

等錢開飯

第一無要過任何個人資料，登記都係用tg名，第二無講過公司幾有power

Tg: hoiyaan

我都係邊覆邊得啖笑 心照啦

自己ff好啦，唔好講到咁明顯好無

推上報

岩岩留tg嘅今晚先覆到大家
等消息

做咩尻

咪玩啦 冇錢收會搵人

本身份糧算唔算

老闆叫我搵5個外國人 價位係600/2hrs/ppl
心諗外國人無1000/hr都唔show你啦

落地盤問下d南亞人

[quote]

混血兒得唔得

偷敦金咁撚好搵都要請臨記？

我都賺夠喇系列

香港人就二百外國人就六百 擺明歧視喎巴打

似北韓人得唔得？

小心做完妹 落街派錢時又比人影到呀

偽韓$600 okay?